# Ubuntu

Ce dépôt contient les informations relatives aux distributions Ubuntu.
Les versions traités ici sont la 10.04 et la 12.04
Ces dépôts sont conservés à titre d'information et ne sont plus maintenus.